★J慧中時間又到了（37)

Lm

LM

有請聖物圖，四獸集結

老貓如果游B寫真集開工，石丸做攝影師要搵助手，U做唔做? 34.5/hour,不過有游B真人睇

遮住

故意唔再zoom

老猫有冇飲咳水上電

冇乜效果，食藥丸好d

做唔做先? 唔係答案

做有游B睇，不過我哋四獸會恥笑U自打咀巴，做slave比石丸鞭打

唔做我同巨乳是但一個去做，偷拍到露點相冇U份，或者打格先比U

道友 confirmed

食懵仔丸?

X2

老貓有冇仲痕新聞，入咗冊未?

香港人已忘記佢

老猫啪咗丸？

仲痕入冊實比人迫佢用條J拖long''𢲲''口盅

參考游B絕口唔提獄中生活

巨乳危機！報唔報都死

物流公司職員唧車撞爛紙箱 揭藏300萬元走私煙 仲主動上報

一定好慘烈，游b隻字不提+長期匿埋+性格大變

點睇十月中班學生仲玩緊迎新營

頭先班bu仔係中環city hunt

一畢業又要求5皮/月，管理層，返工責任只是開會

一畢業係中環打橫行都得

00後：憑cert可以換錢，阿媽話的

打橫瞓

校園台果班成日提 佢地係全港最勁一成人口
理應享受香港一成高端人口生活質素

失業率=0%

因為個個20歲-50歲 時期，都是"搵工中" 政府唔計在內

佢地覺得其他台全是 廢老來的

香港冇咗佢哋係重大損失，fg最少要70K pay,要話到事嘅位

10年後M記 所有快餐店 日日坐爆人不是夢

可能要派籌坐

誇左 6萬已經係頭7%

00後：阿媽，今日我又去大XX 巡視業務，有個阿姐俾飲筒人，我屌鳩佢

唔怪得+X 一早走人

放假係屋企重執過d音響線仲慘過返工.

nas, dac, 膽, 5.1, 投影

坐地av+音樂喇叭, 叫做換晒線

望下jobdb幾錢人工, 幾年經驗+大學畢業都無2萬

嗰啲唔係lihkg仔，呢度係精英匯聚嘅富豪論壇，誠哥都推薦

誠哥走左好耐了

啱啱經過ssp荔枝角道嗰間三和玩具公司，裝吓裡面好多各國巴士、火車模型，仲有幾個中年巴膠喺度揀，其中一個黑黑瘦瘦，5呎六、七戴副眼鏡，懷疑係老貓

Age?

四條幾五條嘢，去完權記再行返轉頭，多咗好多廿幾三十嘅，有個十四、五歲肥仔同老豆老母嚟，要買狗鐵盒模型，4嚿幾，比佢老豆話嘥錢

我唔知點解諗起老貓

why go ssp

call G?

似巨乳

佢話呢排好多零用

去買日本4G咭，同順便去權記望吓啲二手錶同價

Call G我唔去ssp喇，企街老G多，啱U

drop to zero

郭文貴話後日開始美國會宣佈一系列制裁大陸嘅措施

四獸去開ssp嘅話，留意吓踎喺街邊5條嘢以上嘅中坑/老坑，食住糯米卷玩緊電話/iPad嘅，裝吓佢有冇lihkg app,有嘅話99%係老貓真身

笑死

仲話反政府

★警務處今（13日）舉行秋季招募日，吸引大批應徵者。

唔使睇都知連登仔一定話咁多嘢唔撈做黑警，死全家

事實係1000蚊愛國大遊行好多連登仔

$500 is enough

手機台班學生口氣大到
人地問iphone xs定max好實話why not both
「萬零蚊好多咩」咁樣問人

證明連登用戶二世祖同專業人士最多

又有

似投胎問老豆攞債d鬼

我好肯定游B出寫真嘅話,肚兜同全裸家政婦圍裙一定有

快認清你的孩子是不是個討債鬼？！

當生了一個孩子，是來敗壞家財，甚至讓一個家分崩離析，傾家蕩產，習俗的說法，會說這種人生來就是要來討債的。也有些地方年幼的兒童死了就會被稱作「討債鬼」，意指父母欠了前世他人的債，他人投胎於此，以早夭為討債手段。究其根源，我們可以從中找到佛教里因果報應的影子。

手機台 全部係 討債鬼 轉世集中地

老貓呢
我見一獲打佢一獲

老貓

似

父母also eat政府

所以wrong

係4獸

仲衰

游B全裸家政婦圍裙意念圖

古裝意念圖

老貓示意圖

點睇？

新聞透視有黑絲

想知搽乜咁勁可以做到痴住棍or 整到成支棍油？
成支油倒都未必得

no watch tvb

叮噹

現在唔似游b 了

Very beautiful

呢個pure&ture過游B

真係咁都得劉穎鏇

#102 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個POST第102 個reply 有老貓你0既至愛 鼻窿PLAY

膠鼻

u say G is pure than 游b

石丸will kill u later

石丸only kill游B痴漢，例如U

老貓die soon

老貓聽日會唔會出去？

sleep

點睇聽日cc台大軍準備掃平黑警

唔怕建國後被清算？

已cap圖
建國後作為呈堂証供

ready

噚日去SSP買完上網咭，行去權記睇吓，見到有隻綠針亂碼，condition同我隻差唔多，賣64000

4、5年前我買嗰時888新錶都唔使

權記overpriced

二手勞去香討上鋪check最好

權記而家劏唔識上網既人/遊客

基本上買唔落手，想搵吓有冇刁陀舊潛水錶，冇，都唔使睇喇

28號去大阪喺嗰邊搵king seiko好過

嗰幾條老嘢仲喺度，一向串過馬撚，如果你戴隻Casio著得寒酸啲，問佢都唔撚啋你

死咗？

[url]日本AV網公布2018熱門關鍵字統計 原來女生超愛看... - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
點睇

巨乳

最受男性歡迎的前5大搜尋關鍵字「熟女」、「巨乳」和「人妻」、「爆乳」、「痴漢」。而女生前5常見搜尋關鍵字則是「舔陰」、「痴漢」、「蕾絲」、「乳首」、「巨乳」。

游b love痴漢？

所以 石丸要消滅所有 游b痴漢群組

點睇連登仔買對千幾蚊對鞋都話貴

點解timberland啲鞋可以賣到咁貴

LIHKG @ Android

Timberland等外國特價
都係5-700啫

hkg+ $8

Why so late

唔怪得4獸咁愛支，原來可以減刑

強國奴才怒罵漢奸，卻被發現原來身處勞改營。網友嘲:發帖減刑

need sleep more

腰痛

打too much j

被石丸鞭打條腰，slave

u?

U

老貓覺得邊個好啲

Why so many 負評？

似巨乳真人

Vicf d Staff

個個牙中 fans

Which better
選擇困難

第一個

矮d

老貓點睇幣少

拍警訊？

將主角改做 警訊wiki ，即變 警訊

你曾經幫bitcoin賣廣告

★想買bitcoin，邊道有得賣？

★想買bitcoin復仇，最少要幾錢？

★急！有冇買bitcoin最簡單方法？

★有冇公屋富戶將超額資產買曬bitcoin?

老貓=幣少打手

補選 有冇 大陸豬？

want vote him

1478惹的禍

Too old not join

只投 反支 的

Why u負評my replies

大師 一真話700 $220

一早話

點睇關sir陣間宣布香港獨立

U are大師

睇完套片，大師結論係呢張圖

U are 175大師

very lamp

正

any游b today?

Only一兩千人

老猫點睇關蛇身先士卒已經上咗街

佢陣間宣布自立政府

老猫=五毛

點睇關sir預視美國將出兵香港

呢套AV有d似游b

香港搞緊革命你睇av 五毛confirmed

神

how about4獸

buy watch only

而家講句美國唔會理都係散播失敗主義
一定要學關sir講今次勝券在握先係持平理性

游b都變了

老猫上咗電未

有線仲黐線，遮腳+換男主持

連呢條咁open的女都冇得show

冇得show腳，睇到佢幾唔happy

Lihkg仔已愛上玩bubugi

如果你擁有對一個人施行酷刑嘅特權

老猫點睇關蛇已經帶隊去緊美領館

可能有巨乳

Why

睇now財經台大把腳

遲d會唔會 游b 都methree?

追隨者

now app冇得 快速向前向後，又多bug

Finding 游b

Pay 💰

屋企玩緊貓，IG見到

pay $=/= No bug

It =/= free

革命要對時間行動，所以要buy watch

惡過共匪

老貓: 已射

老猫點睇好多阿伯都出嚟反填海

會影響d 老嘢福利

咁關sir為咩

美國領事館斜路，好難企，佢地有冇著爬山鞋？

可能佢睇定將來

到自己65歲時，驚乜都冇

關sir係為香港社稷

你有去過咩，你點知

蓋清點睇關SIR

peak tram

關sir同trump好熟

老貓同李私煙都熟，J開佢

有冇X過

老貓啲老綜比私煙呃晒都X唔到

好多廢老中伏，家陣最私煙還錢

老貓點睇我有屋企人去support關蛇

人各有志

老貓公海吹雞，U去唔去?

Ready

返工時間

點睇份份報紙電台 電視台有報 果幾十人坐係領事館
cc台話封鎖消息 （原因係咁大單歷史性新聞冇直播）

CC台講嘅就係正確 只要信不要問

老貓噚晚對住私煙瘋狂打J，虛脫而亡，已rip

因為非排第一位news

why游b完全唔再理政治？

連 時事都唔理？

究竟30日獄中有乜恐怖經歷？想知

Watch 老貓J佢的video

游b變成咁

游B出嚟之後講咗要搵工

點睇公司黎左個學生妹成個范冰冰咁...大陸妹真正

[img]圖片網址 [/img]

點敢影佢

人造人

G

逼佢睇 一班巴膠屌死氣喉video

30日24小時non stop咁睇

美軍迫宮手法

啫係睇你

諗起咩8個范冰冰單新聞

U j her?

睇佢做 還珠格格嗰期，根本唔靚

u love?

唸起8個游b

U有追還珠格格？

Now ok

Chi na man favorite

No feel
唯一有睇過佢有份拍嘅係x-men

游b IG以前講過好怕一種食物，肯定日日逼佢食

改做人 不了

當時好多香港人睇

青瓜

所以d人FB IG 講自己喜好，非常危險，俾人捉左，肯定search返來對付你

榴連？

從來冇講過

記得了！好似係菠蘿

肯定日日 咭佢西

老嘢先玩ig/fb

菠蘿好食

你夠係常春藤MFin
屋企開連鎖店

老猫點睇關SIR尋晚通宵留守美領館外

only use to search游b photo

以前d暴動夠勇武，仲記得大批人衝入信和搶錶

自己經歷過的暴動

1981 Xmas

1984 的士罷駛

she hate

可能過敏

魯芬喜訊，游b痕通頂

菠蘿汁搽身

U喺現場?

的士佬暴動嗰次我喺彌敦道即係裕華百貨附近，一見勢頭唔對咁多搶嘢即刻走上舊樓樓梯避

等防暴隊過咗走人

No

係Next day

好似打完風咁

巨乳有冇去1984嗰次？

d人掟d錶出來，勁多人瘋搶

嗰陣彌敦道間泰林鐵閘都比人拆埋，裏面電器比人搬走晒

1981 xmas 果次，有同學走去打鬼佬

咁重都拎

現在d 90 00後 無法想像的勇武

why day day drop?

好似成個月只升過一日

親眼見，啲撚屌搵埋板車嚟，電視機都車走，我一睇即刻走人，肯定好快有防暴隊，行過都打，唔係講玩

老貓以前好打得？

好跑得，有事即走

牙中做乜運動？

未出身
小妹今年先16

屎忽

又話no fd

u are 116

同學=/= fd

關蛇is watching u

中學同學定ee同學

都係Coffee幫到手

coffee

me can sleep

未試過咁多圖

游b 一張photo已可震撼全城

游b完勝

牙中slave

？

無嘢

[url](無圖)鬼佬：世界發生緊咁多野要美國幫 你算老幾？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
點睇

發覺連登成日有人想抹黑香港傳媒

自己開報館

四獸老貓日報

熊二反彈會否人踩人？

沉大師話現在熊一

好想走曬d 1478

U唔係賣晒咩?

唔係仲覺得1478會反彈掛？

u走咗先有機會喇

屌那星老貓講嘢冇句真，信1成都死

Chi na 人係最狡猾不可信.jpg

老貓點睇我為買錶&課金去見工？

錶差4000

後來$7見平，又入返

似想J HR絲腳

why u know

見佢有一輪stable左

返樓下賣烘培嘢嘅pt算
近&返得短
More time 打機&打J

以前自己見工都係掛住睇呢d

沉迷賭博

都話咗賣支那股等跳樓，講U又唔信

廚房佬only麻甩

點睇𡃁妹still 短褲
but 人妻all長褲

整蛋糕個啲
Should 多女仔嚟

175好多Lihkg仔都係咁，本來走左，之後見平又入返，跟住大叫救命

老老實實返工算喇

以前年代冇 腳膠 慨念，低頭只以為你怕醜，所以可以任睇

現在d女知道有腳膠呢種嘢，分分鐘報警

返工仲大風險，工傷，欠薪

Is your fault

細個成日𥄫miss

芝士蛋糕唔係out曬咩

methree

Still 好多港女
前日同人去食間食芝士蛋糕出名嘅
等咗兩粒鐘

半熟工房?Lady M?

細個怕羞仔
啲miss仲要痴埋嚟睇住我

以前d Miss :呢位同學唔好咁怕醜啦，更加對你無戒心

海港城的士站隔離個間

買*

Is
有啲仲會挑𢭃你

現在d Miss:發現腳膠！call校長，等踢出校or懲教

調教

以前d女人唔相信有人會鐘意睇腳板

好耐冇去老尖，Lady M開張咗一段時間去過，冇乜特別啫

老貓幾歲學識睇咸嘢？
Me 小五畀依家個老死教壞

Not lady m
唔記得叫乜

要食會選擇自己整

要serve蝗

玩命

天生

巨乳serve蝗下場

【批評手遊】央視再發炮 「炸冧」騰訊股價

下集輪到牙中要咁

巨乳見工

幻想

現實

No 了
六天工作
No time play wow

點睇呢個Miss(不要睇Topic）

[有相] 林奠參觀小學

腳呀

Want to be 10後

依家好多後生miss

but all time Work

u love

yes

老貓 行開啦你 成日J我

牙中見到眼前有十幾碌鳩之後既樣

老猫，1967年你出世未？

未

真定假
我仲大過你

差不多時間

u 1968??

1679

一碌柒鳩

懷疑巨乳係time traveller

巨乳 第一日返工serve蝗後........

少少解禁，但仍然著褲 中東feel

以前show腳的

定曬

條褲緊到似冇著

老貓有冇私煙新J圖?

u 生於16世紀，執到部未來人時光機週圍去

大王又再唱 stand up

香港風雨飄搖，水深火熱，老貓仲掛住貼J圖，四獸點睇?

又J大王

五毛/港豬

He is 支那pig
正常

湘女不知亡國恨

老貓猶唱後庭花

u say 游b is pig?

need die

游B喺長期淨係著「全裸家政婦」圍裙? 著多件衫咪得

唔方便，成日要用

又有新AV玩鼻孔，今次係素人

老猫真係好變態

點睇琴日冇出去靜坐係五毛

全hk 99%係5毛

日本與

not relate to me

日本興

Turbo

★why冇龍心？九西補選提名結束 合共6人報名

四獸老猫點睇地鐵又故障

早d出門口就冇事

老貓開心死啦

起身又打J

西鐵用戶

呢2日cc台post笑到gap gap聲

點睇Elon mask都係死毒撚？

[url]Elon Musk公開表示喜歡《你的名字》引來斯諾登感嘆，新海誠親自回應表示榮幸 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

who?

新世代男神

老貓仲未發表點睇今日陸路大癱瘓

邊單

又drop

已post

美國微軟公司創辦人之一、億萬富翁保羅艾倫（Paul Allen）周一因癌病在西雅圖逝世，終年65歲。
保羅艾倫成立的公司Vulcan Inc公佈他的死訊。
保羅艾倫的妹妹喬迪（Jody）發表聲明，讚揚兄長成就非凡，「大眾認識的保羅艾倫是科技人和慈善家，對我們而言他是親愛的兄長或叔叔，也是的與別不同的朋友」。
微軟讚揚保羅艾倫對微軟、業界及社區的貢獻都不可或缺，「他默默耕耘，創造出神奇的產品、經驗與研究機構，改變了世界」。

原來港鐵專登整壞架車封鎖學獨聯新聞

MTR 咁壞法好有可疑

3
2

where

find it yourself

你有冇塞車

no battery+no her

sleep

而家做緊運動露哂成對野出黎

仲未有post

點睇大波miss上報

岩先真係

等圖

有沒REPLAY

嘩

KFCCoffee

mytv app 有

老貓可以去訓 有COFFEE就夠

有冇人同步跟佢搖緊個身

淫撚到

老貓=TOTAL USELESS NOW

革命黨有邊單唔搞笑嘅

有牙中圖,當堂人多咗

X3

潮流都市好過以前廢青閒情好多，咁多嘢睇

以前搵埋啲中女醫師唔知做乜，炒晒啱啦

女醫師is the best

牙中餓摛伊健男

春藥

M男 AV feel

老貓除咗打格之外，useless

其實呢個post由coffee管好過

因為我想sleep more，而且比較鐘意貼 游b photo

四獸要狙擊U,無謂你每個膠post都去

free ot ready

港鐵大故障：系統未算穩定 黃昏放工隨時再出事

OT光榮，遲走有理

ipad極限

slave

why day day drop?

好似從未見過升過（only +500 one day)

老貓EFFECT

No

似巨乳去完日本後

林鄭探小學，嗰個Miss，最後會否俾Lihkg仔逼死？

女家長會投訴

搞錯！游b 自己IG都post舊相，已經第二張了

冇貨

正皮定負皮逼死? lihkg仔終極武器

none care 新定舊圖

老貓點睇港鐵又要罰錢

未來加價補數

add price

ME $2

真游b仲被囚禁
之前都係幾年前影咗嘅
Now終於出晒冇貨

X4

老猫幾耐冇坐過地鐵

佢日日用2蚊長者優惠

no need to go 高登開始

有淘寶

現在是假貨

所以盡量低調，性格不同

群J

疑似有巨乳份

又j舊相

考古巴膠

From石丸IG

石塘咀G?

淘寶

石丸is watching U

圖已cap

石丸睇幾時打柒老貓，die soon

蓋老母first

first talk first die

了解中西文化的差別，我會向外國的朋友推薦，從「奴才」這個詞開始。
奴才是不是英文指的Slave？不。Slave是奴隸，是羅馬帝國的底層，在中國，奴才是現在式和未來式，在西方，奴隸已是過去式。奴才不是奴隸，最大的差別，是當奴隸，是絕不甘心情願，奴隸是被動地加諸於命運，像非洲的黑奴，因為歐洲商人用鎗炮架在脖子上的征服和販賣。
在西方的奴隸史上，有許多勇於反抗的英雄，像二千年前斯巴達克的起義，到二十世紀，曼德拉領導黑人立國。奴隸有機會就會反抗，因為他知道他的人格不完整，他的人權受剝奪，奴隸心中往往有一團怒火，奴隸貧窮，奴隸如牛馬。
但中國盛產的奴才卻不同。奴才首先是甘願當的，歷代的太監，許多主動淨身，且還爭先恐後想做。奴才不但從不會想過反抗，而且把一份奴性活在人格上，發揮到血液中，銘刻在每一顆胞核裏。
奴才與奴隸最大的分別，是奴隸自知低等，他不會鼓勵同族同胞加入奴隸的行列，但奴才在他們的主人眼中雖然低等，由於也分得一點殘羮殘羮，穿上些綢緞綾羅而身嬌肉貴，中國的奴才自以為已晉身統治階級，他們以當奴才為樂，高興得不得了，會游說自己的子女和親戚也加入這一行。
奴隸，是外在剝奪而強加的身份（Exteranlized），奴才是人格自願的閹割貶抑（Internaliced），這是西方人很難明白奴才定義的原因──不是Servant，不是Valet，更不是英國古堡的Butler。
奴隸令人聯想一對燃燒着的眼睛，渴望着自由，而奴才，聯想到屈曲的脊梁和膝蓋，還有小尾指一鈎兩寸長的黃指甲。
曾與一位讀過中文的英國人討論這個有趣的話題：首相格拉斯東不可能是維多利亞女皇的奴才，邱吉爾不是英皇佐治的奴才，但李鴻章是慈禧的奴才，曾國藩是咸豐的奴才，雖然李鴻章和曾國藩也是博雅的知識份子。
英國朋友明白了一點點，但還是有盲點：然而，身為知識份子，怎會是奴才呢？問得好，這就問到「儒家文化」的核心了。
大家都同意，認識奴才，是了解中國政治文化的基本課。我建議，像Kung-fu,Gnanxi，奴才叫做Nuchai，要緊急收入牛津辭典，古今三千年，用上一篇至少五千字的英文論述來釋義，不然，世界永不了解中國、以及中國人。

From #11

★[宗教之育成】是甚麼原因導致大量港人沉迷"返工教"？

老貓，有財路諗唔諗?

[url]中大請人試藥 留院15日賺3萬 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

點解有沉迷打機 沉迷賭博
冇沉迷返工

巨乳去過？

片

731部隊？

有經過香港之夜

以為西成區
呢度冇去

Die soon

why游b 西口西面？

u 思想污穢

石丸kill u first

老猫，你重陽有咩做

老貓分身3號

畀人拜

同平時一樣

似u分身

Your 奶波魔集團員工

游b&五毛 company

你係打手

明顯係打手，老貓假扮

翻咗風，老貓分分鐘rip咗

老猫點睇YouTube死機

似飲緊咳水

老貓: pornhub 冇事，world no it

老貓點睇灣仔碼頭水餃

新工忙到抽筋, 連打j都無時間

老猫只食糯米卷

老貓唔會買，食開糯米卷，得白菜豬肉水餃好食

公司爆石順手打埋

老貓仲未上水，rip咗confirmed

濫藥過度，已RIP

why u know

真係想咁reply

唔好味

pornhub is Life

why最近咁多游b未公開photo?

假游b 故意發放？

準備出寫真做勢 - 《游B石塘咀印象》,肚兜相同家政婦圍裙相稍後寫真發佈

大量支人瘋搶，好似美心月餅咁

老猫why so late

老貓係老蘭畀黑警撳住

4獸 真身

少少sick

佢陰d負評

有冇啪丸

老貓未上水冇負皮，一上水個個負皮

老貓呢啲老嘢好小氣

老貓科技1478害死人

男子大學站山坡吊頸亡 (11:13)

【東網專訊】沙田男子上吊亡，今日(17日)早上10時59分，一對情侶途經港鐵大學站時，在近吐露港公路一處山坡，發現一名中年男子在一棵大樹上吊，剛巧有醫療輔助隊人員在附近單車徑巡邏，情侶即時上前求助，醫療輔助隊人員協助將男子解下及報警，救護員接報到場證實男子已氣絕身亡。警方正聯絡死者身份及其尋死原因。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626

又係老貓科技1478害死人

女子元朗裕景坊墮樓亡 (08:27)

【東網專訊】元朗有人從高處墮下，今日(17日)早上7時40分，一名姓曾(66歲)女子被發現自裕景坊27至37號金倫大廈高處墮下，倒臥在後巷昏迷不醒，保安員發現後報警，救護員到場證實女子已經死亡。警方調查後，證實她由上址單位墮下，相信事件並無可疑，死因有待剖驗。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626

以前 dir/w 就已經叫 高科技

175

KFCcoffee need ready

apple年代打catalog

U can die now

遮腳

no her

Sleep

Coffee

而家hacker都係command喎

老貓識唔識玩nmap 、netcat、tcpdump之類?

唔識

人獸

x2

痴鳩左線？

下一手點算

終於有腳睇

No black c

i love肉C

seem no any C

Chi na g love wear

why幾個台 （rthk tvb 有線 now)同一時間玩遮腳？

佢地有上Lihkg?

老貓LM有咩睇法

Now新聞係咪染紅？公然串連登獨派

All watching your post

no watch

睇now d 新聞，其實佢地都係親支多

似watching u

有次睇佢d 中國專題評論，有個叫 馬X

d評論奶支奶到

石丸陷阱！post錯佢d fd相 即變 危機爺爺

點睇有小學雞包場網吧搞生日會
經過見到

老猫有冇出街

點睇頭先去機鋪唔知發生咩事
個店員行埋嚟話公司請飲可樂

M記？

成日都有

加左料

危險 不了

支那治港，盡量少出街

乜仲有機舖？

又蝗又蝻

97前邊有，只有鬼佬同日本人

條街唔係打鬥，就互相批鬥

垃圾社會

隱老

我好多舊香港街photo

以前社會好平靜，稍為一單兇案已可震撼全港

現在死一打人，Next day已經返工不了，乜都忘記曬

保命緊要

網吧
金雞搭𨋢個陣見到
不過成堆老母睇住

仲有啲

點睇today好多日本人？
出街撞到兩三個

DreamRoom Production嚟香港搵游B簽約，拍全裸家政婦 - 香港篇

銅鑼灣？

旺角只有蟲

旺角
波鞋街&鎗街一帶

可能請 游b拍續集

支人扮？

使唔使用呢首歌做主題曲?

尖沙咀游b

上世紀屋邨成日劈友，老貓鳩噏

慈雲山十三太保

點睇土瓜灣益豐大廈 水箱藏屍案（死者係咸濕mk)

落牛頭角帝國戲院睇廉價午夜場，幾乎全部有背景，牛頭角下邨啲坑渠蓋揭起，花槽搵吓，大把自製武器

蓋清有冇戴過呢隻英國牌子? 係咪真係英國製?

佢印住Swiss Made

係喎，喺官網見佢啲錶有設計嘅，唔係靠抄，而且幾靚，唔算太貴，不過唔知耐用度

好似冇見乜人戴

Reddit 見鬼佬有推薦過

講起呢啲冇咁出名嘅
見reddit班鬼佬好似好鍾意sinn呢隻德國嘢
蓋清&vief有冇見過？

sinn好出名，香港唔出名啫，好多錶行都有show

亞洲區無可否認勞力士天下，包括日本佬都鍾意，係池袋朝早2條街見到3隻，我行去食早餐

老貓有冇紋身? 游B都有

點睇連登仔又開始屌Uber?

[url]覺唔覺得Uber 越做越差 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

暗示游b not有為青年
Die soon

圖已cap，將會轉交石丸

太粗獷 難carry

游b is milf

Say 游b old
Die soon

圖已cap,將會轉交石丸

老猫一日貼幾多次見鑊打鑊gif

點睇

好似好好打

點睇富途送股 財經台洗晒板

嗰肚腩減減佢，收身做力量運動

驚執笠咪搞

唔好搞我男神

老猫你大鑊啦

ready

老貓翻風凍瓜咗，rip

警訊巨乳 又出來搵工

警訊有上Lihkg?

知道 巨乳去日本

police is watching u

屌那聲原來狗鐵站自助快相加價到6條嘢

見工未請要貼相，人事部都on99嘅

紅磡廣場以前見過有部好平

用來J

我以前次次都話冇，話第日補返

有d都照請，請左之後又唔見佢提photo

都唔知要來做乜

落降頭

相+出生年月日=落降頭

d application form photo位置根本唔使理，公用表格

好似文具舖d租約簿一樣，千篇一律

slave確認

一張相 = 3條糯米卷

貼條毛佢穿鼻就得，老貓係咪咁話

我一般貼條鳩毛落去

行去狗鐵站買菜肉包見到，之前好似4兜嘢，加個美圖加到6兜嘢，出ssp買部傻瓜機+portable printer自己開檔，企喺部機隔離就得，收5兜嘢，fatfat

唔請就變成掉糯米卷落街

自拍，跟住copy & paste大量自己Look 落張A4 size 格式

up上 快圖美 文件輸出，最平

懶得改
根本上網抄

Key自己張相落人啲證件相有冇得諗

老貓，申請老綜使唔使貼相?

no

相片、文件擺上網，唔穩陣，香港IT佬太差，分分鐘server被hack

申請公屋都唔使啦

HR成日話人 d CV 千篇一律

但我見好多公司d application form一樣千篇一律

成張A4 舖滿自己大頭，叫佢print出來

佢都唔知乜水來的，hack來有乜用

今集警訊

人事部專門製造廢紙，事實冇需要貼相，主要係嘥見工者嘅錢

見工做slave成本

車錢約15蚊來回，相15蚊 = 3兜嘢，未必請

去買2注六合彩+2條糯米卷穩陣，仲慳時間可以J牙中

老貓，政府有冇搵工津貼? 我計得好保守，隨時係40蚊見一次工，一個月搞15日見15份要6嚿水

已啃老了，不清楚

Why u so like 糯米卷

慘過 歡樂滿東華

飽肚

第時冇得啃點算

今集警訊talk u

到自己變成老坑，直接食政府

你幾時拎長者卡

將啲錢拎晒去填海，到時冇錢會cut老綜

U冇去遊行走去sleep，到時冇老綜die soon

Why u love 警訊

你話關SIR似大王

我見長者生活津貼，批左就算，以後冇人check

老綜成日有人check，又要join自力更生計劃

巨乳話似

老貓U個肚腩有冇關蛇咁大?

冇

以前有條女叫April

似G

U J this G?

以前未有游b

你思想污穢，所以眼中個個都係G

咁你自己點睇

i dont watch麻甩

why day day drop成個月？

同CP玩

今日又冇牙中

why not瀨尿 角飾

用完即棄

聽日有，嘉妮其實都可以J吓

tvb 乜嘢50+1?

不願面對

年年25歳

大小姐好似炒左

炒大王都唔會炒牙中，靠佢谷收視率

老貓點睇TVB成日播叫人唔好用非法電視盒，用合法嘅MyTV Super,但係ssp見sales佬淨係推博視、EvPAD..等等電視盒?

老貓點睇樂觀蛇嘅講法?

[url]失敗中年人仕看成功致富發達之我見 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

我年年16

老貓點睇我近呢10年返工未試過遲到?

聽日有牙中

Thx 咖啡巴

COFFEE做到野

黑絲

涉拖欠9個月服務費 共享單車ofo遭追2650萬 (12:02)

共享單車公司ofo被指拖欠服務費。

【東網專訊】曾為共享單車公司ofo提供進出口服務的公司，前日(16日)入稟高等法院，聲稱被ofo拖欠9個月的服務費，涉款338萬美元(折合約2650萬港元)，並要求法庭下令ofo付款及支付每年8%的利息。

入稟狀指稱，原告勵鼎亞洲實業有限公司與被告ofo(HK)Limited，於去年簽訂協議，原告同意為被告提供進出口服務，而被告則同意由去年1月開始聘用原告為其代理，以處理被告在上海進出口事宜。原告於去年1月至今年8月期間為被告提供了進出口服務，但被告只支付了首11個月的服務費，被告自去年12月起拒絕支付服務費給原告，使原告蒙受損失。

水已cap,理撚得你

雷曼一樣

點睇就算買盈富都輸到pk

連登仔瘋狂吹奏既共享經濟

盈富以後唔買得，陸續換晒啲支那垃圾股入去，等跳樓

老貓點睇

如果大陸比20萬你 簽永不反中 你簽唔簽？

已reply

#???

廿萬?條龍由上水排到尖沙咀都似

二千都狗衝晒喇

一食完TEA睇到

吉利汽車(175)
解構：
吉利汽車上半年取得佳績，淨利同比大增54%，好於業績預喜指引，2018年銷售上升的強勁勢頭不減，旗下主要車型銷售暢旺。前九個月吉利汽車的銷量同比大增37%，完成其2018年度銷量目標的72%。公司的新車上市力度不減，2018 年吉利將推出不少於8款全新車型，包括領克02和03，2款新能源車，2 款轎車，2 款SUV，和一款MPV車型。2019 年也將推出不少於5 - 6款的全新車型，進一步豐富其產品組合。
策略：
買入價$13.80，目標價$22.00，止蝕價$9.50

175話同 維尼無關

要睇睇庫存同折舊點計，照我睇贏國汽車市場飽和，路都唔得，深圳主要道路經常塞車

吹緊政府又刺激消費 又想炒起家電汽車股

啱啱喺ssp間發達鳥兌完錢，深之都就係佢最好生意

又去支call G

支爆開始中，點刺激

CALL G我去澳門喇 企街老G係U先啱，四獸喺呢度講嘢唔吹水嘅

rich

點睇連登仔對於WHATSAPP收8蚊好似比人呃左身家
但20萬跌左都唔會執返起

問老豆再攞又有

Lihkg仔又贏

點睇太陽城帳房好似間銀行 排前面個chi na man隨便提到300萬現金

之前講過

有80%以上Lihkg仔係 討債鬼 投胎

走資

太陽城係咩嘢公司? 證券行?

洗米華而家係澳門打橫行多用途公司

日本買錶好大機會收cash,同ssp一樣，碌咭charge 3%費用，老貓嘅v7 pay日本賣錶佬唔屌佢嘅

原來賭場

蓋清點睇深之都啲二手錶舖賣得仲貴過權記? 痴撚線的

放流料 去門市叫貴兩舊

深之都算係SSP無咁死既場

樓上D MK仔好似黑社會睇場咁

唸起呢個only

魚餌，去到冇貨

電視盒就喺深之都買過，錶就唔會喇，綠針full set 888 2017年賣65800 仲係現金價，痴撚線
我賣比佢好喇，順啲62000 2012定13

2定3樓賣姐妹衫間嘢成日都好多人

去完深水埗，行晒嗰幾個場，好多舖深水茶餐廳嚟，賣耳塞嘅由其是，喺嗰間DXA望吓，見到有對adam T5V actice speakers,賣3998,上網平8嚿左右兼多對架

屌那聲係最多老嘢喺度迫，福仁地下嗰間賣嘢最平，有啲仲平過淘佬，usb線3頭15蚊

近年啲電子嘢場
開得最多係性玩具&賣電子煙

賣耳塞，線材賺到笑，其實DIY自己都做到，喺amazon jp/us買料就得

我老友近年開始乜都DIY
成日送啲畀我

聽日生日
老貓有冇咩好行程？

耳塞唔肯定自己整唔整到，未整過，耳機線一定唔難，以前整過喇叭線，頭先睇幾間耳機舖嘅線唔知佢乜柒牌，講就6N,8N,混合銀線，望嗰款唔值嘅，賣幾千，專呃毒L,幾千換過對好過

係 仲要即場睇住佢用啲垃圾工具整

cannot see its reply

老猫點睇我哋已經掌握晒你嘅生活模式同應對方式

#46

石丸準備 大開殺戒

都係kill U 啫，冇所謂

你啲回覆好冇新意，似舊program

老貓，如果石丸同關蛇隻揪，買邊個贏?

佢以前咁著

石丸

dont want use brain

同石丸打 條友身形有d似關sir

都正路，石丸始終係一個trained killer

你冇睇關SIR理大條片咩，佢喝斷長板橋

呢個 係石丸?

黑衫

似 江戶時代d浪人

但石丸要有女神（游b)才可發揮力量

可以摸游B個屎忽，然後屈關蛇做嘅，將石丸嘅殺性激發就掂

咁關SIR似咩？

有啲耳筒「靚線」賣皮幾
改埋啲戇鳩名
又唔講乜線
好伏

搵笨柒的，你話名廠嘢冇得講，起碼手工一致，有QC，線材接頭自己搵廠做，有多少research，diy嘢根本冇手工可言，堆料，現成嘅，其他測試器材冇，就一個辣雞

冇乜留意佢

巨乳聚人心 「松鼠奶」讓日本鄉民瘋狂了

老猫幾時換身份證

巨乳=good
公認的

age secert

游b :

U say 石丸扮的

why

老貓is true
Youtube 收皮=pornhub 又贏

叉贏

分析過

語氣似游b

world : No pornhub No Life

咁佢點睇你

老猫有冇睇再創世紀

no watch tvb

say many times

佢只睇pornhub

ghost

佢應該已經睇到無感覺

But u watch ar中

開呢個系列post惹的禍

ready

老貓有冇凍到rip咗?

點睇又股災

慣性，過咗11月再研究，港股趨勢要去到22000,A股1600

睇圖斷估

老貓我去日本使唔使幫U買AV?

陣間老貓又晨早推港股之日常post

仲未起身
似死咗
之後每年生日會燒糯米卷畀你

有d sick feel

want sleep more

又sick

Sick=冇上電代號

昨晚唸住J OL，睇完變左發惡夢，以前返工d情景湧現，仲驚緊

SO MANY OL WEAR BLACK C TODAY

返工=大飽眼福

四獸Vs 老貓幻想

老貓點睇頭先部iPhone 死機？

生日死機=凶兆

返工=被屌

叫咗U做運動，橫掂你咁得閒，die soon

點睇富途送幾十蚊野搞到財經台洗晒板

iphoneXS $10000 so cheap

如果大陸比20萬你 簽永不反中 你簽唔簽？

1000蚊都夠

點睇iOS 12個斷wifi好流
成日自己連其他wifi
又話斷到聽朝

未上電？

在街上會連d又廢又弱wifi，跟住完全上唔到網，要人手off wifi

gay cook

政府一個AOC 職位，已完全KO

仲講乜鬼骨氣

每月萬頭已經ok
廿萬is too much

點睇搭車附近啲支那人有陣屎味
唔知係咪瀨屎

褲內痾

除都廢事

chi na pig習性

why 1478從來未升過

冇醫師，冇動力watch

Because u hold

點睇去睇戲冇乜人
包場

重傷，

每次止蝕完，見佢低左，又買返

輸光

港爆凶兆

SARS 時期

d人俾供樓鎖住

有閒錢d人又俾股票鎖住

支國pk,好多支人賤賣在港物業走人or回支

賭徒心態

著曬長袖，基本上可以off

跟蓋清去澳門玩好過賭1478

Cold

tvb 冇暖氣？

鼻窿

始終游b 鼻窿is the best

點睇imax 159

150

老貓有免費疫苗打喎好似，U合資格

pain 不了

再凍d 會唔會 愛斯基摩人look

coffee

U CAN DIE NOW

Me 嚟

有leg

我都cap咗，啱啱先見coffee

吊命only

next week乜都冇

戴埋電單車頭盔

全裸家政婦圍裙look

還我淫賤女醫師

照正仲好暖，我都仲係短褲Tee Shirt

no女醫師 good

rthk 31 have black c now

唸返起以前 J完左右紅藍綠，再J女醫師 美好時光

老貓點睇登月

Apollo 20號帶來十億年前游b

追到 J慧中時間了

說好的50k一個月 Lihkg入門人工呢？

個月球外星女人有d似 孖腸朝偉

打發時間，老豆私人再貼夠

推PO速度慢過慧中PO

老貓點睇我份新工12k, 車費飯錢全部有得claim, 成個星期1毫子都未用過

仲要只係返5day

咁點解壞MTR咁緊張，又話打發時間

Lihkg仔dream job

點睇新IPAD

4獸推post

非自然

bug same no interest

四獸冇洗版，冇pish呢啲，除咗朝早ready，都係U搞嘅

每句REPLY都有意義

呢集銀河鐵道999似講香港 但係套片是40年前的

預言

老貓，有leg

but no 腳板

呢集應該係尖前泳Last

show腳後的大懲罰

我地90後睇新銀河鐵道

新果d唔好睇

日本呢10年多左好多道德撚、左膠，影響故事內容

U are 50後

dont cheat me

WHY U KNOW

只看 裕仁天皇統治的大日本產品

平成 不了

巨乳生於1910的

平成動漫is good
特攝d女都正d

特攝賣女又賣玩具

我返而鐘意睇大鐵人17個d, 亦正亦邪真係好正

而家D玩具屌打90年代

老貓LIKE

He love this

why u have this photo?

巴膠確認

後期敵方有2個迷你裙女，超正 always J

游b正式轉型不問世事，FB icon都換埋

Photo

老貓打左幾十年j 有冇試過做愛

要慢慢搵返

Why buy? Reasons??

老猫點睇四獸啲reply

高質user

馬後砲

其中一個，有d似牙中

老猫點睇樂觀SIR話港爆冇錢就會cut福利

no gf

only G

150蝗首先暴動

天水圍會搞獨立

中國人點會暴動

成個天水圍蝗包圍香港政府總部，何其壯觀

no job no $就會

其他當然唔會

返唔到工（長期）一定會，好多人講過，要港豬暴動，只有呢個方法

唔會，我哋中國人最捱得苦

你返長期失業，又唔見你上街

*你夠

終於認

要大規模失業才work

蓋老母成日call G

你都係啦，終於露出馬腳

又話never call g

dirty 不了

visit過 only

Only G = 叫過喇

Don’t believe

佢冇錯
Visit doctor=睇醫生=幫襯
Visit G=幫襯G

believe 游b or not?

老猫自爆完又唔敢認

Believe

x2

游b is pure & true

游b ：可信
U: evil 不可信

中肯評論

老猫又負評，唔敢回

點睇游b 食金拱門，終於跪低變成5毛

同關sir一樣

游b 變了

咩意思

遲d會唔會真係變C煙咁愛支？

關sir d 人話佢用淘寶，又buy 700

以前游b食kfc

對抗走塑
游b反環保撚too

why not大快活

你都用WeChat Taobao

冇利是，已delete

用過都係罪

u go to天水圍打機，已是蝗

以為日本個銀座

狡辯

冇去過天水圍

Only 喺旺角同日本打機

點會山長水遠入天水圍打機

有歸屬感